安寧花園保安伯伯獲屋苑法團出信表揚

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔係住果度都想新年去俾封利是佢

推 好保安難求
推到佢地公司生意多到做唔哂

每戶少少心意獎金啦

唔好個個派月餅呀你班友

在場即夾五舊水俾獎金啦

希望保安伯伯唔會有事
你都知班藍絲狗黎嫁啦

好波
聽日開大會啊 緊係要拎返D民心先

見到個分別未呀？麗晶肥婆

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

新年自己利是識做啦

睇返馬鞍山上次個保安真係on9

仲等新年？

新年要伯伯利是多過份糧

保安新年fatfat

其實佢都係做返份內事
咁講雖然好衰但十個有九個都做唔到
所以翁保安好波
藍絲狗就收收皮 做返份內事都要屌
我屌你老母啦

新年要塞爆佢利是

發硬
利申: 住戶

其實真係要煲大佢同重酬
藍絲成日講我地有資金勢力
由佢講 就係要比班藍絲睇
你企香港人個邊你一定發
你要玩野就一定同你玩盡佢

即刻派利是俾佢啦 仲等新年呀???

加人工啦屌你老母

笑左 好高膽固醇

100蚊封利是基本

2封就200,安寧花園6座合共2300個住宅單位

保安伯伯今次發個豬頭

世界級

真心認真做野，各位街坊有眼睇

買利是封

加人工要俾多MPF架
即磅啦

屋宛無改錯名

所有手足即刻寫一份
不自殺聲明
交俾信得過嘅人

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

真？

個屋苑真係無改錯名

新年出雙糧利是

邊間管理公司

小心康業(SHK)秋後算帳

有時唔洗太潔癖
直頭個個今日去比利是佢
影低哂擺上網 要佢做一次份內事就即日多左成份糧
就用錢撻班廢中廢老
你估佢地唔死死氣扮黃收利是咩
唔洗理之後d人係咪真心
佢地班人就係見錢開眼

Good

應該要租迷利倉擺月餅

驚一日一個都食一年

保安叔叔為咗保護居民安全而去驅趕班恐怖份子
呢份勇氣喺呢個時勢唔係人人都有

利是大封d

但好明顯呢個都係傳喎 真乜鳩？

very good ball

怕保安俾ICAC拉

新年派大封d

問返 #24 位巴打

保安叔叔

好保安同鄛屋苑法團難求

重有馬鞍山隻白頭狗

Pish

高下立見

推！好人有好報！

提早派利是

三糧係基本

非常好的示範

人傑地靈

唔好等新年 即時落去封利是
其他看更見到自然有樣學樣

一夫當關呀佢 學野啦其他保安，咪學啲陰陰濕濕開門比狗個啲，街坊一定屌撚到你懷疑人生

推

專業過popo

屋苑街坊, 利利是是少不了

岩呀，整間搞到叔叔高血壓就無謂
買個靚生果俾佢仲健康啦

邊間物業管理呀？

可以俾首期了

連登都要出封信表揚佢啦

每人比20蚊利是
之後放上fb
以後啲保安一定識做

老而不廢

每人夾20蚊 當利是啦

安寧業主寫表揚信畀翁生
每封物管公司都要比返獎金 多數係500

利是就留返新年或者佢放工先
否則好易畀對家告受賄
加上保安係藍絲集中地 送啲食物畀佢益下同事
翁生應該會少啲壓力

新年利事大封d

有冇人今日生日或者屋企有紅事，即刻派啦！！！

麗晶嗰d學吓人喇，邊個係老闆都未知

唔新年唔可以隨便收受利益
等多幾個月喇

現金獎最實際

最重要係比其他保安佢地見到挺身而出係會有回報

我諗多過三糧

住戶要代我哋好好招待佢

好人好事

保安伯伯 居民要保護作地 唔好比啲藍屍搞佢

五百咁少
每户俾一百啦起碼 伯伯搵命搏返嚟
啲狗無性㗎

警犬走出黎破壞安寧！！！！

好人好事要推 如果可以既話我即刻俾1000蚊獎勵佢

新年利是

做得好日日受住客尊敬不知幾快活

安寧

新年開工利是

咪係囉,俾錢最實際

社區英雄 VS 過街老鼠

Push

Good job!

起碼快手 月餅加果籃先啦

邊間保安公司

事實如此

好波

真心分分鐘爆頭....

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

翁生

做得好咪讚，做到黑警咁咪俾人屌

好人一生平安

想住安寧

全港看更學野喇唔該

直情唔係住安寧都想入去大大封利是婆落去

再一次證明只要冇黑警就唔會有衝突

正啊伯伯

岩，建議去買d 日本桃呀，梨呀咁樣
好食又健康

良心保安 真香港人

派利是

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

- 推極推唔郁 得閒幫手推下

保安伯伯
香港人 支持你

好人一世平安

坑口

新年利事可以加碼

好人一生平安
唔好講咁多 加人工

安寧買得過

伯伯好波

呢個唔係廢老 係老友記

邊度首期咁平

送日本楊桃 應節又好味

好人一世平安

封爆利是

哇,果度原來咁好住

好想用呢間保安公司

就快冇位放啦！不過定期送生果乜乜物物就更好

年尾利是比多少少人

睇第一段我以為佢叫「長翁」先生

會唔會出現追住俾利是既奇境

個保安令到安寧樓價急升
仲唔封返封大利是

呢啲真係要大大力表揚
盡忠職守 好保安

每人一封表揚信

係囉，有開心事都可以封利是嘅，唔一定要等過年

麗晶真係垃圾

ho ball

保安伯伯小心被藍絲廢老同黑社會搞啊佢哋冇人性架

安寧花園個投票記錄好癲8成幾非建制

記得唔好幫襯連理街個間M字頭水果鋪
黨鐵加藍店

多謝翁生
翁生琴晚好型呀

留名新年去派利事
唔係住個區都去派

好！

其實封信係咪應該加返「疑似」，疑似警務人員呢？班「疑似」係人都冇證

做正事自然有合理回報

保安叔叔 好人一生平安

一個好員工係要值得表揚

推番呢個上黎先

今晚
遮打
太子
要人

利是一戶500$，安寧花園有幾多戶？

俾廿蚊會唔會太小家
佢做得咁好起碼50up啦

好好呀叔叔

上面話二千幾戶

正

榜樣

有辦你睇，各位保安以後識做

但要扣返藍絲住戶
應該都有一定比例

高汁

多謝保安伯伯

今次真係好人一生平安

感謝

封兩封一百蚊啦依啲要

被捕人仕關注組

保安典範

即月出bonus 啦

一封500算啦

冇
睇區選記錄9xx對3xxx
好撚癲

唔好等新年啦 今日都好比利是

佢淡定又冷靜，見慣風浪

保安伯伯Respect
下年新年安寧花園手足識做啦

其實佢平時做野都好落力 退左休都仲被人續約

過萬百當碎銀

搞下笑姐

做得好

其實都係做番份內事
但係當其他人連份內事都做唔到既時候
你做到就值得表揚

百萬

加人工
新年大利是

伯伯

麗晶花園，抄咗管理公司未呀。入黎葡萄下先啦

一人比封100蚊利是伯伯過中秋啦

新年利是加500!

大利是

康業

多謝保安叔叔

嗰度中產黎

加人工啊！

繐

Push.

push

客戶服務長respect

封番封大利是先得

好人好事，值得支持及表揚

知道啦, 見到咁多年, 你估易咩。咁受歡迎既黎講真係得好少, 應該都係約3個

今晚live見到好英勇, 街坊要識做啦

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

起碼每戶1000啦

居民夾份獎金俾伯伯都不為過啦

加人工啦

依啲至係保安

安寧花園．真正安寧

整個果籃啦
又靚仔又健康

新年識做啦
去拜年嘅記得封封大利是俾佢

抵讚

同樣係居屋同樣係坑口
安寧同富寧高下立見

封厚啲畀人啦
琴晚咁英勇

人與狗嘅分別

型呀。我諗2 邊都like 佢咁做

唔係住戶有冇得黎派利事

提早同佢賀壽 封利是都得掛

真·安寧

好人好事值得表揚

新年 有利是

月餅盒入面放利事

新年利是準備

封信貼喺邊到其實，我睇樓下告示搵唔到

利申：住戶

推
難得

出信之餘
新年派利是

中秋都係喜慶事派下利是唔得咩？

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post 洗版

怡信物業管理有限公司, 居民投票個約岩岩8月先開始, 用撚到2023

花紅

無錯
賞罸要分明
仆街保安 就要屌成晚
盡責保安 就要封利是

lm等睇利是相

又得姐

出事係怡信黎之前 怡信仲觀察緊佢咩料
最重要係區議會踢走民建聯
成日以為富寧係佢咁
票投陳耀初

伯伯真心好勇敢 多謝你！

請低調
小心累伯伯觸犯
《防止賄賂條例》

嚟啲咪屋企保安嘅典範

新年fatfat

一盒盒月餅咁送 埋左成個管理處

中秋識做啦 咪送月餅喎

值得嘉許

比還比
唔好影相
一陣間比人班串, ICAC走黎搵佢飲咖啡

好保安同好法團難求
安寧好野

Pushhhh 我愛伯伯伯伯好型

真正勁既就係兩邊都唔好得失
維護正義亦保到自己平安
咁先叫做好份工
其他果d食屎

仲等新年？
中秋就派啦。

一定要表揚加獎勵，對住popo係搵命搏㗎

記住利是要大封d

炒左未

加人工！加人工！加人工！

d狗已經攞定胡椒準備

自爆

呢條友大件事

派利是🧧

唔係住嗰度都想俾利是佢

轉保安公司

好人一生平安!

提早派新年利是

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

保安叔叔同業主們都好正

加薪啦

幾時屋苑保安同恐怖份子對抗都係份內事？

黎緊新年肥肥啦

獎金啦

哩件事開左個頭可以好有影響力
影響到d廢老

真係唔係住果度新年都要去俾利是佢

新年識做啦業主

戶戶送一盒食幾年都得
不過會過晒期

保安叔叔同法團都好正
全港屋苑都應該學嘢
保安做嘢護樓價
業主要出信同新年利是表揚

翁先生有良知

富寧花園同頌明苑居民封利是可以轉送去安寧花園翁先生

not every hero wears a cape

派利事

今年俾厚啲利事
利申主客

利是比多啲

就算我唔係果度住客 冇親戚係果度住 我都會特登去比利是佢

單人匹馬對抗恐怖分子，每戶一千蚊都抵比啦

每戶夾十蚊俾佢啦

係就出獎金啦
幾百一千都好
得封爛鳩信有撚用呀？

住户利是麻煩大封d

伯伯小心比藍絲廢老清算⋯

多謝伯伯企係年輕人個邊

保安界既一哥

pish

支持！

而家俾害死人
不過你話買多咗巨蜂分享一下就可以

加人工

安寧花園上下一心力保居民平安，樓價 UPUPUP

Nice

奬金呢

估唔到保安都咁堅

做得好！屋苑法團出晒信 就算保安公司啲高層係藍絲想炒佢都要諗諗

新年利是大份d呀

其實真係唔易架，一個阿伯對住成班差佬可以企得咁硬

我驚個阿伯會食太多月餅 唔好送月餅

佢應得嘅

封利是好喇

利是大大力

喂，加人工啦

大家利是重手D, 咁好抵佢發大財

加人工或課金𡘾金啦，那那聲

屌你地老母，仲等新年，中秋都要比啦

我無嘢講,加人工!大大封利是！

尋日睇住佢一路係住戶同popo中間，年紀咁大都咁勇

保安正確典範！

安寧花園個名真係唔老黎

伯伯好野

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

多謝翁伯伯 好人一世平安

驚佢比藍絲投訴，不如寫讚揚信比佢打定底？

真保安

睇到叔叔明明好驚都企出黎擋住
人性的光輝

抵加人工啦

新年大利是

多謝保安叔叔, 好勇敢！

新年每人一千都發過豬頭

中秋都可以派利是架

即刻買罐嘉頓醒比個阿伯先

廢撚咁

呢啲保安伯伯高質！

好波！

醒目,街坊試下俾d 實質鼓勵

Respect

新年識做啦

9.7機場 9.8美領（遮打）

要高度表揚宣傳迫使到其他屋苑保安跟住做

好人有好報

係香港人既保安

唔好咁高調啦
陣間俾啲藍屍住客搞

新年先

安寧個法團 而家都比人質疑緊
因為早一兩年將工程斬件做
唔洗比業主投票通過
而家比人清算緊

推封大利是比佢啦，6位數，值得

相反黃埔花園同麗間果班

推呀

呢張圖岀文宣，然後貼係自己信箱

法團印呢?

我覺得要由住戶派獎金比佢
其他人比就唔好睇
如果其他人就會好似藍絲咁講
背後有好多有大財團支持運動

之後再加以大肆宣揚
幫住戶就有讚賞
奶共就比人屌
營造全港良好氛圍

支持

提早過新年

對唔住

新年比封大利是

大利是ready

每人廿蚊 咁多人加埋好多嫁啦